喺江之島,我明白左一個人生道理

江之島,出名拍拖聖地,

大家互訴愛語,愛意濃濃。
但我除左見到情侶拍拖外,我影左一張改變自己心態嘅相片。

原來人係黃昏嘅時候,可能最需要嘅係有人在你身邊陪你望海望日落。所以各位巴絲,想拍拖就大膽D,去約佢;想表白,就有誠意咁直接講;想結婚,就約期簽紙。
愛,根本好簡單,唔洗去怕羞,直接到佢明白你嘅心意,係有好感就會接受。一生只有一世,別浪費時間。

想表白,就有誠意咁直接講

ching依句害死好多毒撚啊

我都試過太chur太直接,但我覺得個女仔如果都唔接收嘅話,咁要放棄都好正常,死lur浪費時間,可能就無機會去愛同被愛。愛情,係雙方比機會去愛同被愛,只有自己堅持的話,除左型,只有傻。

夕陽無限好,只是近黄昏。

今年年頭同條女去完肛之島就俾佢飛左
正一死八婆

愛應該係咁。

冇錯 話唔定人地等緊拒絕你

都係聖巡算啦，毒撚搞咁多野做乜

push

江之島大概行到幾多日 我遲啲都想去

半日

連埋鎌倉就一日了

不要暗戀

同有少少feel嘅女去過
依家大家都冇乜點傾

time goes by

好想奶隻手d毛